假期出過香港嘅人唔該年初五自行罷工

就算你唔係番鬼國
你搭飛機隔離嗰個都有機會係支那人
你坐嗰架飛機又唔知飛過去邊
唔該你地唔好累街坊，自我隔離14日先好番公司

支持全港罷工

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」